★東涌映灣園悅濤軒一家五口確診 當中2人屬內地抵港商務豁免人士

早前一名39歲商務豁免人士抵港後發病並確診（個案編號：10581），居東涌映灣園悅濤軒3期9座，同行返港一名家人亦確診；而於映灣園悅濤軒3期9座同住的3名家人亦告確診。衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日稱，該名商務豁免人士的病毒基因排序仍正在進行中，現時已有5人確診。

第10,581宗確診的39歲男子屬商務豁免人士，早前一直在深圳居住，1月21日曾做病毒測試呈陰性，1月23日由深圳抵港，1月30日開始感到頭痛，2月3日檢測後結果呈陽性。當時衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，患者發病前一周仍在香港，故暫列為本地個案。

張竹君今日被問及有關個案時解釋，患者居東涌映灣園悅濤軒3期9座，其病毒基因排序仍正在進行中，隨行來港一名家人亦屬商務豁免人士，及後均告確診，而同住於悅濤軒3期9座的3名家人亦染疫，至今同一家庭已有5人確診，暫未能確定誰屬感染源頭。

柒婆又贏

源頭不明

又計本地

患者發病前一周仍在香港，故暫列為本地個案。

大陸無肺炎一定返香港比人感染到

支港人must die

香港源頭

唔計

一定係本地啦

7婆：香港源頭

房屋台：有支肺=福地

標準最少14日潛伏期唔唔跟了

不斷輸入豁免人士, 一直帶病毒, 然後話香港防疫不力

條垃圾共狗畜君

雖然長住支那，不過我都係列作本地感染

公佢贏 字你輸

市民防疫意識不足

商務免檢人士，乜嘢大生意呀？

一定話唔係免檢問題

免檢播毒

TVB 永遠唔會提

又係本地個案

屬本地個案！

因為大陸試劑唔掂 所以佢喺大陸又驗唔到
到佢出病徵入醫院用其他試劑先check到
再加上圍封檢測係用大陸試劑又係咩都零確診
所以結論係大陸試劑唔掂

奶粉貿易？

所以點會清0

一大堆源頭不明個案 其實都係強國到來

只計本地

安心出行又贏

所有源頭不明=內地

諗唔到原因唔係本地

深圳零確診？

本地個案

D原因全部唔講得, 所以係本地個案

根本就係
林奠故意放毒

一定係本地

一定係市民有問題

支那可能已經一早玩緊herd immunity

是但啦你繼續
武肺爆到七彩都影響唔到我
我 no stake in society
由得啲商家死

唔講得=零確診

永續本地個案

淋病根本想殺哂港人報復

有咩所謂啫，咪攬炒囉，冧家剷林奠政府

有冇映灣園嘅巴絲係度呢...

中國應該爆得好勁下

源頭一定係本地啦

上面根本係群體感染，好多人無病徵
唔封關，零感染係妄想

掂啦香港今次

所以咪搞咁撚耐囉，屌你都唔封關

柒婆： 唔存在問題 你哋歧視！

會計本地㗎

有冇人知支那乜嘢環境？

嚟到香港即刻被感染

香港是中國不可分割的一部分

沒有所謂「香港」源頭

只有 中國源頭

根本就係支那免檢班人傳武漢肺炎落嚟，港共政府仲唔封返免檢DLLM

死仆街，死全家

紫刑黨

香港人在香港為三、四等公民

新年我間酒店爆到傻傻閪正苦

又出賣香港

繼續work from home

豁免又贏

死曬佢啦垃圾賤種

所以話支那條數真係搵鬼信

又送大禮

不明源頭

免檢人士中左招就話佢係本地感染

深圳輸入 = 本地個案， 所以深圳係香港的

香港人成日去街

屌
中國咁撚安全
邊會係大陸帶病毒落黎
係香港搞到啲大陸人中武肺
香港人正仆街 明明政府做得咁好都要衰係香港人手上
On9

幫中國食確診數

支持新來港人士

支那就計你十四日都係外地傳入，香港就調撚番轉，就嚟十四個鐘都當本地個案！

支那屋苑

唉 仆街 又第五波

不解釋

垃圾支那

慢慢咪群體免疫 你識閪咩

可想而知中國廣東有幾多確診個案

深圳係香港一個區, 所以計香港個案

源頭一撚定係香港，叫香港肺炎

機組人員都要21日檢疫，支那入嚟就唔駛檢疫，仲要7日前返香港都唔計輸入

唔封繼續贏

瘋狂播毒又唔敢講

國內確診少 所以當本地

回港易其實係好事嚟，紙始終包唔住火，等大家知乜事，當然，大陸可以賴曬落車厘子到。
但最緊要係香港可以繼續爆落去

坐左幾耐
大陸試濟都唔掂 仲叫人打大陸疫苗

你老母支那話一日只有十幾單，仲要全輸入
邊撚個信

幾時停撚左回港易呀dllm

上面都沒事 咪又係如常生活 邊到黎

必定是回到香港才感染，否則有人講大話

美軍投毒

遲啲一抵港陽性都當本地

又有5毛

幫支那清零

支那狗播毒又贏
搵幾隻有支那武漢肺炎既嚟，再搞掂班藍屍廢老

加速

公屋廢老集中地

又打開門口放毒入𥚃，正仆街！

死全家啦
又係支那豬

總之就唔可以抵毀中國，中國零確診呀！

屌佢老味支那人係咪大哂呀！

封鳩你。（改篇自 祝福你）

省外感染

原來做生意可以免疫

有港共政府一日
就算香港1日1 單
只要嗰個人入左香港境先驗到就一定係本土案例，亦都一定係香港人問題
呢4 個字本來就語言偽術

邊個話係中國帶落嚟就係歧視
反正冇人冇證據證明係邊度中
中國係一定唔會有問題嘅

屈鳩香港人
然後累全座人強檢

睇標題已經知道內容系列

係咪即係會封映灣園 ？

唔好封關呀 千祈唔好封

好撚嘢

支那狗

已證實可以潛伏21日
所以新政策係隔離 14 +7

其實點解要括免檢疫
真係好戇鳩
你係咪有特權你係咪大撚曬到啲病毒都會怕咗你唔感染你？

叫香港肺炎啦，唔好叫支那肺炎了

一國一制又贏

反正唔會封

支那零確診

每一波疫情都係鄭月娥做成。

死仆街

因為港共欺善怕惡，支那利益大過香港

所以啲撚頭講乜測試都多撚餘，除非一日搞起碼幾次啦

之前又話武肺有潛伏期

依家強檢2日就有結果

呢幾日先透露少少係大陸免檢入來幾日發，但都列入本地個案，之前仲有幾多列入本地但明知係免檢入，又或者接觸過免檢人嘅個案包括不明源頭？全部都臭屎密冚。

最好冚家剷

支那潛伏 香港病發= 香港CASE (因為喺香港病發)
香港潛伏 支那病發= 香港CASE (因為潛伏期喺香港)
支那潛伏 支那病發= 香港CASE (因為N日前去過香港)
香港潛伏 香港病發= 香港CASE (唔使講)

本地感染啦一定 係香港驗到確診仲唔係本地感染？

計本地確診

呢d post沉得咁快嘅？

大陸病毒原頭

本地

唔驗咪冇事

條柒婆仲幻想清零

攬炒同移民根本唔到香港人揀

迫上梁山